router問題 下載速度超低

岩岩買左ac68u+cat6線
但係測試下載4.xxxMbps
反而上載有9xxMbps係咩問題
屋企係1000M光纖

打去hkbn 屌柒佢啦

唔用router 上下載都900Mbps, 咁都可以屌柒hkbn?

幫你推
我都係咁
雖然無你咁誇
我用router 下載約300mb/s, 上載keep到800-900mb/s
同樣hkbn1000
有人過來維修都無用

上下載同時900?假膠

上下同時900有咩問題 真心問

上載同下載速度其實不同
當你申請寬頻時，Sales其實係話你聽兩個速度，下載速度一般比上載快，例如當佢話「500M/100M」嘅時候，就代表下載速度係500M，上載速度就係100M。

搞左成日
最後重開電腦 無啦啦就正常翻
上下載都7xxmbps

其實冇問題 上下載係可以900Mbps 左右

條線唔靚...

我就係唔明點解話人假膠，根本正常行光纖，上下載過900係正常嘅事

可能佢享受唔到 所以認為係冇

我都係hkbn,以前都有9xx MB/s up and down ,而家得返300mb/s up ,900md/s down